（突發）急！！去完麥小姐追悼會 遺失銀包！

大約9點半係 中環渡輪碼頭巴士總站遺失 求求大家幫下手

推

[尋失物主人] 有冇LingU學生喺往上水嘅錦繡花園村巴跌咗銀包

pish

咁大頭蝦

試吓打去九巴失物部, 我跌話手機喺果樹搵到

幫推

留左言比佢地 thanks!!

好人一生平安, 祝物歸原主 🙏

天朝去返個站問站長啦
再唔係打去客服問，不過佢應該都係俾個站長電話你

麥小姐攞咗

推